[818聽日見]袁子威 我星CHING比個窿你屌 你可以同女義士道歉嗎？

天地有正氣 袁子威你咁撚想屌窿 你屌我啦 唔該快手同女義士道歉

我估好多手足都知咩事 事緣物理治療師袁子威冷血留言 出言侮辱女義士

狙擊1：［黑客可恥］天地有正氣 物理治療師袁蛇被黑客入侵

你老母臭閪 一個大話冚一個大話 由被人HACK講到自己科技白痴龜縮兩日

狙擊2：[天地有正氣] 再狙擊 物理治療界正氣之子-袁子威

呢2日仲請左好朋友OSCAR LAM（自稱IT人士 原來又係弱智）
同埋ANITA WONG（FB狙擊人士 而家同谷內鬥緊 連應我既時間都冇）
兩個傻既盲幫你
喂你係唔係男人黎 過萬個留言屌你 應都唔應下人 叫朋友留低一句袁蛇唔係好識講野就算

原本我CAP撚晒圖 打算用疑點 續點擊破你朋友既所謂證據
（不過都唔洗啦 好多網民都收左你皮 我都係做SUMMARY多）
你條仆街浪費左我兩個鐘時間去CAP圖 你出篇垃圾文叫人信你 半點歉意都冇

重點係 你老母臭閪仲要唔比網民留言 證明左你條仆街窮得只有朋友既信任 好驚佢地知道你既真面目 你咁鐘意屌丫嘛 你約個時間出黎屌我囉 我乜窿都有 係差個閪姐 但你同女義士道歉好嗎？
我估我打完呢篇野 ANITA WONG一定都係盲撐
證據全部都係朋友出 比人擊破就話誤會 個時鐘唔係咁
其實我都係盲反呀 至少句野 係袁子威你本人FB打出黎

都係個句 你最好證明我炒車 成萬人跟住一齊炒車
我星CHING日日出POST道歉 買埋花牌去你診所又點話
但至少而家所有出黎既證據 會令我係會長期狙擊你條仆街

仆街 係咪屌呀 出黎啦

你老母臭閪 繼續偽造證據啦 我要助攻呀

人呢？袁蛇？

夠膽開返個留言 你活在自己圈子有撚用？

天地有正氣！

我黎啦！

SIR！ THIS WAY

口多身賤

狙擊

袁蛇而家唔比人係佢FB留言，搞到我好掛住佢。好想係佢個wall瘋狂留言

支持繼續追擊賤支蝗

我乜都唔知 淨係知道有星CHING既地方就有正氣

威哥幾正氣！

我收到風袁蛇好似係腥港人黎。

天地有正氣 推！

人渣係有樣睇的

學梁建勳咁告鳩我囉 專業人士！

打手們 出黎暴動吧

818

有冇路德會協同啲巴打講下袁蛇讀書時啲野？

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

暴動佢個窿

邊到搵出黎

天怒人怨呀！！！我要book睇袁蛇 但電話打極都唔通呀！

係另一個post

唔緊要 聽日見！

有冇傳送門

好掛住牙keith仔

聽日一定出現，比你地睇下不叔嘅光芒啦！

袁蛇又偷偷負皮

我掛住miki 到而家都J緊佢

《大陸文宣戰》成功喚醒一個大陸人

721警黑合作 818 維園見

btw 有袁子威手機未

有冇加價？都係1500？ 我有手足上去玩話MIKI轉左收美金

打貿易戰用，做雞都要愛國！

乜撚野上去玩 miki做灣仔區架！
高級雞黎

喂 weekend冇人推條仆街？
佢咁樣話女義士wo
邊有咁多黑客呀 問心啦

前途盡毀

好似樣

果然得罪星ching係冇好結果

幫手推爆條仆街，義士唔係咁俾你班陷家剷侮辱

推推到呢條撚樣仆街！！好嬲

佢show 到佢本身係黃絲咪得囉

Show唔到證據佢pk 啦

佢間鋪好近維園，我地一起去搵袁蛇啦！

推

屌佢老母

到而家連光復香港都唔敢講！又係何妖仁愛堂做！你有得佢藍定黃？

扑街，818聽日見

袁蛇真係清白，點會作咁多嘢
講對唔住好難咩
個個一講錯嘢就瀨hacker，it dog

梁蛇幾年前比星清狙擊到而家
袁蛇睇黎黎緊幾年都無運行

袁蛇！我知你有連登account 快啲出黎啦！

721 811

星CHING戰鬥力去到百九幾萬

負評完未呀柒頭

麻包佢啦

推到條人渣落地獄

今生今世只愛星師兄 扑野唔射精！

加埋不叔我，條數大到睇唔到呀！

.

推爆

我初頭都打算由得你，但你果個fd子日日係度屈鳩我，而家變左私人恩怨啦，只怪得我啦，我唔想ga!

袁蛇我沖涼先 你考慮好屌我既 可以後入
但記得道歉
個槍射到既唔只係女義士雙眼 係香港人既心

G chi 星蛇

有人起咗佢電話
我老豆就拎咗張太空卡瘋狂打俾佢,結果老豆啱啱同我講個電話取消咗了

真心 講得岩 個槍真係傷到香港人個心
點解袁蛇咁冇醫德

我有白卡，受香港保護嘅，我去平機會叫你傷殘歧視呀。

推到條友仆街 講埋d 咁既野

818 維園見!

袁子威你係男人就聽日行出黎屌7黑警我就信你啦

國家大事>兒女私情

雖然我想要熱門 但大家可以推左818先 狙擊係一種堅持黎

仲有呀 我做bank既 唔係做東方

衰左扮 ac 被 hack 係最柒手法...
仲要柒到用個 a/c 出 post 話比人hack左連自己 login 唔到..
讀咁撚多書都咁 on9 ..

呢條仆街必須狙擊

睇到想喊

BANKER SING CHING

狙擊呢d仆街就岩 無人性

天氣有正氣

堅信袁生係無辜

屌你 又話唔狙擊黃者

咁有時都會掛住人...

唔知袁子威啲窿好唔好玩呢

講錯嘢 一早道個歉好快冇人記得
而家學林鄭死撐 就狙擊佢到天涯海角

子威是無辜的

又比人hack 年中都唔知幾多呢d on9仔比人hack
諗藉口都諗好d啦 袁生

818！

天地有正氣
袁sir比人hack

一定係有天大的陰謀

打飛機打到

邊個咁大整估？

推出黎除褲屌啦

想當年梁sir係141叫雞都冇左份工
呀袁生你咁冇人性至少都跪地認錯啦

我地全部黑衫人比你屌
出黎屌啦袁生

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

出嚟格劍呀

幾正氣 又靚仔

出黎道歉呀撚樣

g持

唔屌晒18個洞唔俾走

出嚟親自解釋呀袁子威

好人好姐，行得正企得正，驚西咩！

呢D 樣一睇就知是大6

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

食屎狗

印出嚟貼佢大字報啦!!

星ching 好勤力

威哥同馬車好撚似

呢啲仆街幾時死

袁生你以為冇後果？？？？？？

屌佢老母，以為咁樣過到骨？

佢是被害的

追擊到天涯海角

嘩有100萬人搵佢做物理治療，佢fatfat囉！

818見

公開埋佢office?

袁子威理應十族死絕落地獄!

賤人 有報應

支持星CHING

PUSH

咁都無200000個簽名？

好眼訓 聽日仲要去發夢，呀叔我訓先，遲啲銅鑼灣見。

袁子威 仆街死

敢說不敢當就說是被盜號了阿
一點創意都沒有阿
這蠢蛋也太笨了吧

push

再推

推！

識得講唔識認啊???

Ｇ持星Ching

我地連登仔就最記仇嘅你死梗啦

佢係咁話你道歉所以證明佢係清白。。。

HKIT炒左佢未呀

我見到個女仔比班友仔屈，仲要審犯咁講佢講大話，咁我睇唔過眼咪講果個我睇錯先係連登講個post felete左，點知個anita得吋進尺，跟住ban晒其他人所有對袁生不利的証據，跟住就話佢係清白。

老豆好波

屌條友竟然搵人測試下唔同setting睇唔睇到friends list
咁就可以證明佢清白
做乜鳩 我轉左privacy setting係咪等於我係另一個戶口?

完全睇唔到個證據係邊

本來我都算，但個呀嫂屈鳩我，仲搞埋其他同路人，咁呀袁生你唔好彩，搵個咁嘅人幫手你要負最大責任。
呢單野變左私人恩怨 ，冇計，我都唔想。

你睇有幾多婚攝比我追擊到收左皮，但我同星ching比其實都係碎料黎，佢追擊左Keith 7年呀。

急屎添

袁生！

袁蛇個隆好唔好玩?

大家訓晒？818！

想講佢係我fd既呀哥 係真係比人hack咗 你話我3毛都係咁講

星ching打算俾邊個窿佢屌

你訓左兩日？
袁蛇老死證實左冇比人hack呀 假ac丫嘛
我係你老母 點解你唔信我？

人渣敗類

推
2019仲話自己畀人hack
冇人似你咁弱智啊

屌7條pk

佢鐘意啦 肯道歉就得

追擊左先，男人老狗剩係識得欺善怕惡，對他人落井下石。同埋人地係女人唔代表要比佢屌，我見到黎個 post 真係想拎條友出黎打靶

推下

721 811
818

食屎啦人渣

星Ching 嘅狙擊能力都係咁勁
想當年有幸於高登一齊討論垃圾塞

818 2pm

正仆街

親 民主是個好東西

連登著名狙擊手
失敬失敬

Push

問心 佢係咩大人物 會比香港人hack返轉頭

垃圾，推到佢仆街

屌
你漏左梁sir

咁多年第一次唔係笑係LIKE你POST

推，加油巴打

加油 當佢屌admin屎忽條契仔咁追佢十幾年就岩架喇
呢d人渣要追究到底

支持狙擊！狙撚死條仆街冚家剷！全家生愛滋然後長命百二歲！

臭尻 你要 我比你吊

袁尻 希望你老母仍健在 否則祝佢賴屎賴尿 一生平安

818維園見

推
世界級人渣 衰撚過班冇腦藍絲

我想你追擊移民梁蛇多d

星清勇武
永遠g持

818 維園見

全港人都要識呢隻畜牲

支持狙擊

利申 我吊你老母上天棚 天棚有粒原子彈 炸撚到佢老母變巴基爛坦

屌你老母咁都講得出口係咪人嚟

星清知唔知佢診所地址

袁子威死全家

星ching起身未？

佢唔比人comment了

只有朋友cm，即係全部都支持佢清白

話係hkit上完堂唔記得logout比人玩仲合理

屌你佢d證人真係好撚無恥

屋企電話啱唔啱？

一定要推要廣傳，佢個賤人我以後見佢一獲屌佢一獲

疑點利益歸被告
所以以後講錯乜野都可以話比人hack就過到骨仲要係咩朋友覺得，所以佢郁覺得，同埋咩自己係it白痴所以唔小心禁錯掣

嬲撚到我

星ching

支持

落左車跑步呀

由唔識到為袁蛇發聲而家做左好朋友啦

玩窿找我 放過義士

明人不做暗事

人地有窿比袁生玩呢

攝影台大和解 super!

我屌你老母袁子威

我地比個窿佢玩，求下佢放過義士啦

支持呀

袁蛇 一陣見

一推再推

係818之下 星CHING拎到600LIKE算好撚勁

屌突然落雨，等等出

查下佢有無逃稅啦

祝永不超生

天地有正氣 一陣維園見

袁蛇 你SP黎啦 維園見啦

818呀！

直接踩上條冚家剷舖頭睇佢有咩解釋啦

Diu

天地有正氣

我地加埋10幾個窿，佢有so啦

連佢個網都閂左唔比人起底
不過都比人cP哂圖啦

袁子威 老母俾狗屌

邊撚個黎

又唔小心推一推

你地覺得Anita 同 袁子威有冇野？

袁子威你真識食

講還講，唔好貼相

唔識食

星CHING返屋企啦 唔好衝

星Ching 你出左事我地點算

安全呀 屌你地

up

Anita Wong已經痴q左線

是 出左好多篇野
屌自己d谷友 屌連登又有

袁蛇起身未 星期三會有第四擊

唔係已經，而係由始至終都係

放工

似乎佢個證據都已經比人推翻左
根本條友都無留意到有無friends list
而唔係睇唔到

希望冇事，想知番義士近況。